想買部二手3ds, 而家仲有冇得玩番d舊game?

好想玩番以前d應援團時代既game
而家買番仲玩唔玩得番個d game